大波kol床照分享

大波著衫唔好睇

平胸唔著衫更加唔好睇

吃不到的...

入黎前幾撚柒驚係catgirl

咁多平胸怪圍爐摔碟，平胸先係fashion

大波著衫唔好睇
因為除衫/若隱若現好啲

平胸時尚啲
因為男人唔會留意大波妹身上嘅布

小小胸都無平到咁
平都好吹奏

佢d紋身就黎多過佢胸圍數字

有冇J？

達哥？

好撚樣衰

床照你就po一張
cm就幾張 做乜鳩

ok喎

吸毒？個樣咁嘅

整客整到塊面三尖八角